「解迷思」點解我地需要杜汶澤 我地要撐佢既喱騷平台

過去一年喇，唔知大家罷藍店既時候會否有少少吃力感，無力感呢？
：屌，呢間藍架？咁叫食呢間囉
：喂，呢條友藍嫁喎 睇第二個人啦
：點解上大銀幕既都係藍屍黎既？
相信大家初頭都一定遇過咁既情況
原因好簡單 因為香港一早比藍紅資財團壟斷，一街都係藍連鎖店 （大家樂 美心 怡和 TVB 中信 甚至Facebook Ig Youtube都有打壓 呢個世界被財團壟斷 我地用到既服務 得到既資訊全部都會受呢啲財團、企業家既操作

結論：我地需要黃色資本家 我地要有有權力既財團、企業

喱騷就係一間擴展緊既黃色企業

大家都見到 好簡單一句 誰是老闆？杜汶澤理念好直接 要創造一個唔再比中資藍資老闆控制既娛樂平台 真真正正既黃色企業
要擺脫藍紅資企業壟斷局面 我地就要成立屬於我地既黃資企業 壯大、對抗、消滅佢地 而壯大呢一步 其實已經做緊
快餐代表：齊柏林熱狗店 全港有29間分店
齊柏林係好典型新興既連鎖黃店我就係要呢啲.jpg 我就係要有能力同紅藍資本抗衡既黃店
茶餐廳代表 瓏門冰室 光榮冰室 分店遍佈港九
瓏門一直係好有創造力既黃店 佢一早表態 又帶頭收美金、各種優惠活動、捐款

當然唔同界別都有唔同努力緊既手足 我廢是太長氣就唔一一舉例 大家一齊發掘

故此，杜汶澤呢個係黃圈深受歡迎咁有潛力既企業而家要擴展 發展一個新既平台 對抗藍資紅資企業既壟斷打壓 呢個理由已經夠香港人撐佢
利申 免費打手
黃營企業 自己撐起
壯大、對抗、取代、消滅

推

冇燒山

拉

大家可以係到推介下有實力 有潛力既黃圈企業

口裏說拉
身體卻很誠實

lm

杜汶澤既平台會比更多本土實力演員發揮空間同機會
比手足除左ViuTv之外 有一個新平台發展

我讀寫障礙
打左好耐
仆街 押韻

推
Btw 呢排又禁堂食 大家記得多啲幫襯黃店外賣

推下
無死

推推

哈囉

係呀

推
幾時有得睇？

Hi

推唔起

Push push

呢啲先係做實事
我地要將杜汶澤呢個名寫入香港歷史
一個展示我地重視本土文化嘅偉業
600蚊一年 抵撚到爛

咪就係

他媽給我推爆！！！！！

呢條友食人血饅頭條水都食得好深食得好盡

仲要等多一星期先有得睇

佢點撚樣人血饅頭呀
晨咁早就已經反共被封殺
運動疫情都有做貢獻 你個撚樣真係唔識架喎

多謝你浮上水比我block

真係唔撚識嫁喎

好心急

多謝師兄整合

push

光榮咪係燒山系。。。。

真係太多假account... 用啲扮黃用戶名帶風向

技術差左少少

支持黃色企業最簡單既原因係政府驚黃圈發到圍，佢愈驚既我地愈要做，有啲消費係必要既，我盡可能都唔會擺喺紅藍公司身上

如何低成本幫助網媒？

600蚊好撚平
推

你老母生你出嚟簡直浪費地球資源

幫緊你推

順便推返呢個

盡晒力啦